迫害得香港人最大的政府機構 - 律政中心

除但6月去過一次示威之後就無人理佢了
有無諗過如期塞稅局不如走去塞律政中心

記唔記得721 得7個白衣人被告暴動
記唔記得721 有44個手足第二日就已經被人告上庭
記唔記得無一個黑警被起訴
記唔記得律政中心班狗律師名都打錯就迫手足上庭
記唔記得無足夠証據都要迫手足上庭
記唔記得星火唔足証據都向法庭申請凍結香港人7千萬

記唔記得法治敗壞的第一步就係由律政中心，之後先到地區法院
比起高院，終院。最仆街的律政中心地區法院 點解唔會有人走去示威

30/12 截止！
仲欠47000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

點做就個人認為可以討論
因為地勢險惡

上面就係777屋企
係唔係入第一步起碼入紙去抗議下先
無理由對個仆街機構咩都唔做

定係狗多所以上去抗議都係不了

推

家討論應該用咩方法手段去 律政中心 抗議

人鏈
集會
遊行去
快閃

希望大家可以討論下

Twitter:
#HongKongIndependence
#1776

生擒大波驊

打錯名、整錯文件嗰啲，可能係手足嚟